［有圖］吉野家咁樣算唔算正面挑戰環保撚

成間鋪頭堂食全部用外賣盒裝住
食咗幾次都係咁

俾環保撚見到應該嬲到震

慳水，環保

應該係懶得洗 細鋪嚟

洗碗姐姐無返工啫

食咗幾次都係咁喎

有d舖頭冇堂食牌, 一定要用外賣碗裝

人地支持走飲管喎, 一定係支持環保啦

膠

良心企業

應該直情冇請

大家樂咪又係咁,一邊話走飲管,一邊又堂食用膠杯

呢間全膠

依家麥麥送用鳩咁大個紙盒咪一樣唔環保

小妹病咗

唔食

有jer

良心品質

咪又係慳成本 請少個人

ching加串燒真富貴

係咪葵興KCC

無錯 我都估果邊

早果排走完 而家又擺返飲管出黎俾人自己拎
加左張紙 話走塑係個人決定

kfc都係啦
第一個搞走飲管
對上一次去 全kfc用緊全透明膠杯
再加飲管仼拎

沙田間euro gogo 都係 堂食一係紙一係膠

請個洗碗18k
用18k買膠盒夠用成年

你開 po 講做乜撚，想攬炒？

咁少牛？

一餐半餐

佢個早餐算平25蚊

所有野加埋幾多錢？

40蚊內

慳返啲水打個和

洗碗公司好貴，之後轉曬外賣

利申返個間

下？
咁不嬲都即棄餐具既麥當勞KFC算乜？
仲以為自己第一個發現咁懶醒

一隻蛋都要用個兜裝住
兜牛汁又係 直接倒落兜飯到唔撚得架咩
真係好唔環保囉

屌你老味最好每加一隻蛋就用個新兜裝過就岩
激撚死班傻閪

經過大快活都見到，請洗碗$50/hr

我估間間都缺人

最低工資都就快升到37.5, 仲想用50蚊請人
最低工資32果時已經大把50蚊請人啦, 升到37.5仲係一成不變

環撚:有走飲筒就得啦,唔反了
海龜無事就pass

講真 洗碗依家70蚊個鐘都未必有人做

呢度一餐嘅膠白費咗幾多慳落嘅飲管

下次套都唔洗笠 成份野食 撻起盤 至撚環保
睇班環保撚 成隻狗咁 爬飯
岩架啦 環保撚呀嘛 咪比兜呀 餐具佢地啦

外賣搵手攞添呀

喺日本買野都會俾免費膠袋，但係垃圾分類又做得好好，其實仲環保過香港

send俾班戇鳩環保撚睇下

又拯救左唔少北極熊

香港商家搞環保=cut cost

巴打點解可以出到白色icon？

唔止慳人工
慳埋detergent d錢
洗咁多碗碟唔平的

貼完J圖

真c..

是咪葵興嗰間?

隻溫泉蛋係咪都要加錢

美心直情掛住個日日走飲管嘅牌，轉頭外賣問都唔洗問都派足飲管

KCC?

係呀，就係呢間鋪 因為我地要提供更快捷更好嘅服務質素，所以我地公司先選擇用外賣盒黎裝嘢食

利申番呢間嘅pt

今日返晏晝嗰更？

咩都同你晒但都唔畀支飲管你駛，吹咩

吉野家個apps有得用1分換1隻

有apps?

唔係呀，我今日冇番呢間呀 我成個禮拜都冇番了

yes, 但要登記做會員, 個優惠到個今月尾

八方雲集 由day 1就已經係咁
你真係要投訴埋

邊隻眼見到話要投訴

知您係邊個
利申你同事

良心餐廳，日後都多D幫襯

屋企人好中意買吉野家外賣就係因為packing好

見到有個女仔晏晝返pt幾靚

支持走飲管>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>用一堆膠盒

今日有一個戴眼鏡一個冇戴眼鏡嘅妹返晏就
那個

Halo

我知道果個係邊個了

無戴 好似係

Rich到

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

八方雲集都係咁

想加多條魚

講到m記有請人洗碗咁

吉野家係快餐店？

請唔到人洗碗
(d環保撚話一定唔食用膠裝個嘅任何嘢食，勁on9,因為所有食物產生嘅過程都有，唔通餓死自己咩)

吉野家成日都係咁 有時下午茶時段
唔知洗唔切定係點 會用外賣兜裝野

不論係 個飯 牛汁 餐具 乜都隨時轉用即棄式...

樓主你咁樣post左出黎就仆街了 d環保撚要去批鬥佢

啲環保撚成日都周人地啲連鎖店
有乜意思
一係就唔好食
大把高級餐廳無即棄
要環保定要平？
最後面對現實選擇一邊屌一邊食
最環保就自己餐餐煮
環唔環保完全自己控制

有個把聲gay gay地ge男職員收銀 服務態度好好

係 佢真係好有禮貌

叫咩名？ 想寫信讚揚佢

應該立為月經post

視而不見當睇唔到

環保撚剩係恰小市民之嘛，邊夠膽恰大財圑

係呀，佢好好人，同埋都幾靚仔下架

你下次問下佢呀

個盒入唔到龜鼻 所以唔鳩理

慳水

大佬呀，吉野家啲餐具洗唔洗都咁污穢，寧願佢咁樣

佢真係gay

咁你唔叫環保撚罵八方雲集？

唔靚仔wo 但服務勁好
有個師奶買完嘢佢sell個師奶做會員
好耐心教佢點登記

果次買完嘢張單寫住roger
但係我唔知係咪是但一個職員個名呢

聽把聲都feel到

應該係請唔到人

餐廳出緊80 per hr

咁我可能記錯另一個同事
不過呢位同事嘅服務態度又真係唔錯架

就係佢啦

以前啲麥麥送膠袋攞黎做垃圾袋，宜家個大紙盒一樣攞黎裝垃圾。用紙盒裝垃圾環保啲？

呢到做咩變咗做員工相認區

KFC而家飲管變獨立包裝重用多左膠

今日去左
無roger
有個後生女staff
態度唔好
落單：要咩，飲咩

同roger好態度差勁遠